[唔好POST LINK]Reddit有意大利人話唔好信支那宣傳

大家快d加入戰團
大家留言要少d仇恨
要支持意大利
始終reddit係左膠論壇

reddit 自己 search la
比admin 發現 vote manipulation 好大鑊
reddit 唔似 Twitter FB對 account activities 好緊張
千奇唔好POST LINK

唔好再有ON9仔POST條LINK出黎
reddit會知係咪突然間好多人經url入某D post

這個post都有人提r/coronavirus會delete人post
集中講支那propaganda

屌錯左不推文

推

這個post 有人提reddit俾滲透

點解咁多外國人覺得口罩無用？

同埋好多人駁緊
「起碼中國有幫手，你唔見美國啊、日本嗰啲幫手」
「有幫手好過無」之類

Push

推唔郁都推一推

幫推
一齊入去幫拖

仲係舊post做乜

屌你老母共產黨

個post排版又唔好
上面有條友屌鳩人on9仔po link
但你至少都po個title出黎方便人search啦

push

可能佢哋覺得病先要戴戴左就係恐怖分子

關鍵字 Italian Chinese propaganda

pish

喺r/China_flu 到 search don’t trust chinese government
第一個result就係

屌
兩個鐘都唔夠一千

今晚返屋企做

用好渣既英文comment左
大家一齊推

要upvote𥚃面所有有利留言
有人狂downvote

推呀

Pusj

唔好POST LINK